隻狗成日霸住4份3床應該點算？

佢當咗張床係佢
而家我縮埋一角冇位瞓

圖

圖呢？

我兩隻貓都係咁

間房好黑 佢瞓咗唔想整醒佢

死都要打橫瞓 都唔知Jm9

仲要瞓得好樣衰

我女朋友都係

唔通

？你女朋友係你隻狗 ？

俾張床佢訓，你訓廳

唔使縮埋一舊
頂開佢，佢自然會壓落我個身度再瞓過

表示你地位低過佢

頭先我去瞓廳 佢瞓地下
點知過多陣佢自己上返床瞓
之後覺得主次不分 所以入返房

佢主你次wo，邊有不分

以下犯上解決佢
疊住佢一齊訓

傻啦 我仲未有得瞓床

狗都不如 比隻狗知你唔比就無得上

36

霸返佢張床囉